{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데시티호텔 구로 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 キャンセルしたい場合は、予約のお知らせのキャンセル規定に従ってカスタマーセンターにご連絡ください。 予約の際、実際の宿泊客の実名で予約を進めてください。 2023年1月1日からはロッテホテルのリウォーズポイントの積み立てができません。 保護者同伴の児童1人が無料で宿泊でき、朝食バイキングのシーカフェは大人28,000ウォン、小児19,000ウォンですが、事前予約の場合21,000ウォンでご利用いただけます。 朝食は午前6時30分から10時まで利用でき、割引された事前予約金額はチェックイン前に要請するか、予約センターや予約した業者を通じて事前に申請しなければ適用されません。 駐車は無料で、駐車した客室は禁煙です。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。 フィットネス施設は10時まで利用でき、使い捨て用品の使用を減らすため歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりませんので、必要であればCity Express販売用品をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "キャンセルしたい場合は、予約のお知らせのキャンセル規定に従ってカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "2023年1月1日からは何が変わりますか？",
            "answer": "2023年1月1日からはロッテホテルのリウォーズポイントの積み立てができません。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊について教えてください。",
            "answer": "保護者同伴の児童1人が無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングの価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食バイキングのシーカフェは大人28,000ウォン、小児19,000ウォンですが、事前予約の場合21,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前6時30分から10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の割引された事前予約金額はいつ要請すれば適用されますか？",
            "answer": "割引された事前予約金額はチェックイン前に要請するか、予約センターや予約した業者を通じて事前に申請しなければ適用されません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車した客室はどうなりますか？",
            "answer": "駐車した客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払いますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "フィットネス施設は10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりませんので、必要であればCity Express販売用品をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 485
    }
}